私修三國志11 需要附SIRE1.28d遊玩 大部份人物能力值參考313加埋美化

修改左三國志11 部份人物能力自己改左 例如夏侯敦 統率75 曹純統率78 張繡 武力82
捕縛+15% 傾國無視姓別 改名為謀斷 霸王改名為軍神
徐榮有疾馳 賈詡毒士=反計+虛實 司馬懿=謀斷+深謀=沮授+田豐 張遼=顏良+文醜 荀攸=妙計+百出 項羽 霸王=軍神+戰神+恫嚇
法正有謀斷
仲有將城既內政空地增加 同埋遠離海邊by遊俠網
五子良將

美化部份頭像、新武器等 大部份都係遊俠網搵

新老年頭像

三國志9有出現的人物、官方三國志11(CS)、官方13出既歷史武將 同埋我自己整既歷史武將等(除左11CS魅力我自己比)
官方三國志11(CS)

三國志9

官方13出既歷史武將

我自己整既歷史武將

炎王亂世MODE 景

SAN11 sire 1.28d

原人物修改,新人物file,放入文件KOEI 覆蓋San11 Tc (請先保留備份整個file,因為有我打既save係入面同埋新人物)

新武器圖 炎王亂世MODE 景有四季(因為好正 囉左來用) 將3個放入media 取代(請先保留備份整個file)

新武器圖同埋老年頭像要用san11 editor 修改save001
例如 新老年頭
打開左editor開啟入SAVE 按其他>導入 搵我比你既San11 Tc 的SaveData>SceCharData 開啟 之後保留隱藏屬性 其他取消
新武器一樣 不過係入SceItemData 保留屬性其他取消 (因為圖片只能換 不能多)
311 editor

好似幾好 試下佢

想搵戰國個mod 巴打有無得開心share?

我無之前down 過 無backup 呢個自己揾啦 同埋戰國modD人樣都係用三國人樣 呢點唔太like

Download 完都唔識用...

已經有較

SAN11 sire 1.28d
Downloaded 但冇講點用 上網都搵唔到點用

原人物修改,新人物file,放入文件KOEI 覆蓋San11 Tc (請先保留備份整個file,因為有我打既save係入面同埋新人物)
Replaced 所以開到你啲 Save
見到啲空地有多 但見唔到有新特技
新武器圖 炎王亂世MODE 景有四季(因為好正 囉左來用) 將3個放入media 取代(請先保留備份整個file)
新武器圖同埋老年頭像要用san11 editor 修改save001
例如 新老年頭
打開左editor開啟入SAVE 按其他>導入 搵我比你既San11 Tc 的SaveData>SceCharData 開啟 之後保留隱藏屬性 其他取消
新武器一樣 不過係入SceItemData 保留屬性其他取消 (因為圖片只能換 不能多)
311 editor
我唔改mode唔改圖所以呢part應該唔適用

我重漏咗啲咩?

d新特技係要用sire開 你睇唔睇到sire d字先 有無亂碼？

同埋里面有說明書

個sire亂曬碼點搞

好簡單 如果係特技果度亂碼將佢導出(左上角有個向前的箭嘴 .skill file改為用google chrome開 你會見到chrome睇到係簡體 將佢全部複制 再將 .skill file用記事本開 按貼上 再用sire導入 .skill file就睇到

同理 將篇文簡體用google translate變繁體 再貼上導入記得

用你啲link Download曬以上file, 但有部分損壞解壓唔到，淨係解到3個media既file, replace左入hame玩到，好靚感覺好新鮮！多謝巴打！
希望可以裝埋個sire1.28d玩

我部機全部都解壓到

新LINK
SAN11 TC

SIRE 1.28D

SAN11 EDITOR

我更新左某D人的能力值
朱然統率80>85 能力變動變長 于禁84>87 樂進80>84
朱桓 王基能力變動變長 等 仲有就是大小喬頭轉換頭像不同了
你睇下得唔得

感謝巴打，今晚試

啲字好多問號係咪正常？

係正常 裏面有說明書 不過舊 無新版說明書 要上網睇update左d咩

求教，
我發現我load樓主d save，荀彧技能是王佐，但我重新開始遊戲又變回眼力，請問如何才能用新技能玩？

整左兩日都仲未開到新遊戲

左上角第七個人頭係技能edit按左之後有武將list按讀取
讀取 san11 tc既Eprsn既editPrsn
按完你就見到新特技 要按保存修改
之後每次開game load完入選項介面按應用修改

Thanks 巴打，今晚再試